有冇人划開艇

想搵吓d rowing buddies weekend去扒吓艇有冇人有冇人

樓主好大波

邊到划
樓主以前划開？
邊間u